Gear包埋耳仔既入撚哂黎

明知大家靠耳機分 你仲包頭包耳仔？
帶頭沖？？

不分化但五做野令人分化

正如你五會著 我愛香港 出現係現場

不割 不分化。五該大家五好包耳仔

自推

自推。隨便起底

推